有冇人ig食撚左屎咁

Load得慢 又係咁斷線要重新整理
試過其他app肯定唔關網絡事

壞左 me too

食撚咗十舊屎咁款

睇住個菊花係咁轉
屌你老母

Fb仲好笑

仲以為係我網絡問題 成晚都係咁

原來有人都係咁 我都係 成晚用唔到咁濟